寬頻問題

用緊3寬頻 個dareglobal db308 router個status燈唔着即係咩事

thx

打上去問啦